[PS4]Gundam Battle Operation 2 [38]開黑房都唔夠人

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重

日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:

新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

開咗黑房?

禁錯掣返生比6隻圍揪

留名，是咪有房？

咩黑房， 第一場都係贏少少。。。。。。。。

你地再開啦

唔熟部機
係咁下格隊友

係精神既

我依家入

好彩冇輸

不嬲開自定場都係troll troll地架啦
勿認真

重開

依個？
揾唔到既

未有人開呀
你開啦

走左 你地開

開左[member]1123[/memberl]

突破相剋
山岳真係一個痴撚線嘅地方

自膠

我出盾吉

來下格吧

仲有無人，無就開嗱

搵唔到

LM

唔洗叫我， 今晚同朋友打

之前冇卷買NT1
會隔幾耐先會再出係回收卷到？

話唔定轉頭落dp

係就好

記得換圖，盾吉

個街客成日衝救唔到

唔知 睇官方心情

過多兩三個月後就落dp

你地開，我抖抖

偽黑色三連星巷仔大亂戰

有無人玩，有就我開？

我玩

已開

其他人呢？

冇乜人入

四個去打快速？

開埋去D啦，D人會以為呢間係黑房唔入

重開5v5先

好撚彩啱啱隻盾吉衝入來比我地

個d-直係唔識架喎

葛夏又幾好玩

邊個冇d-過呀

仲開緊?

個街人係咁送死

係，你入就重開

我今日仲未拎coin

而家開機

咁重開6v6

休息陣先

我休息

依場最後一場，如果都無咩人入5分鐘後就散

好彩對面隻4號射我唔中

5對5港灣場用槍手真心唔錯遠距離救隊友之餘走佬能力又唔差

有無諗過係槍手去邊都勁

產廢十三萬
打完我都O左

Lm

又爆post

LM
Post頭無換圖

之前抽到雷炮光槍lv4 同lv3的傷其實差好少

原來積達支艦炮打落盾吉佢會成個彈開

盾會減硬值

隻a渣指出斧咁慢 真係唔敢衝咁前

唔用下格收尾咪得

唯一好處係打點高可以係地下照斬都市d矮樓嘅支

抽step3一次出兩部rx-78-6

比返一部我

氣墊機垃圾
全部氣墊都係垃圾因為我唔識用

見人玩光槍接n橫n 拉距光槍n橫n
混戰緊好多時都比隊友隻a渣鳩下格砍中

+1西米露係唯一用得最穩氣墊機

最穩既氣墊機當然係光魔 沙漠魔

好好玩

水產點解冇象鼻

尋晚先俾隻G6屈我隻FA

岩岩回鍋
打完樹精先知有2個支線可以做
冇左粒攻珠

有得重做

好在姐
thx

MHW?

入左邊個平行宇宙呀巴打？

玩住等DLC

屠完隻Juno王又放低咗
DLC仲有排等

啱呀，爛輝都已經唔想刷

G6 BD2呢d屈機野一架都無

依排同你地組黎玩多，一去返街場真係激死

開箱中冷凍劍LV2
但我想要雙刀LV1呀

嘩

唔俾負皮都唔得

我都冇夜伊LV2

無夜伊

有BD2都唔知點用 仲練緊

夜伊個用途係去屈Gunner

我4個account得1個有夜伊，就咁岩嗰個account中雙刀

玩350唔洗受氣同比人哂命
冇BD2冇6號

成日同個FD玩緊自訂果時有爸打邀
已經成個星期入唔到場同你地玩

350光槍勇
平民救星

有斧伊

300場既斧伊先係最可怕
350有好多藍機都可以殺到斧伊
光槍勇一槍都扣3000

唔知點解有人話筒勇勁d
但我覺得光槍勇可以對應多好多

用筒做咩用勇
強吉都好過勇，太肥

用筒得高機勇係用得過

高機勇直頭係450最強筒格汎啦

玩唔慣勇士 肥大腳粗

你個名

型

好波

星期日真係唔好打Rank連輸7場

GG

我今日都無放棄
不過係比人爆果個

出差
請假到端午節

祝hea團歐氣衝天

350既筒勇其實都唔差
最主要係支專用筒性能高配埋把光刀CD快
基本上筒完下格係一定中
但風險太大,腳粗行得慢,個盾起後面
玩得近身戰一定要裝腳甲
玩光槍可以唔洗裝

係咪啱啱有拎吉狙改筒格巴打同我一齊打黑房比人屠成萬分

你留埋邊個團啦

下格團

我前日都無放棄
0秒支援炮擊一野反cap

試過有一場最後兩秒俾對面霸多個點，就差嗰少少分輸

辛苦了

一個反CUP, 少少分既差距 , 真係好正

前幾日打黑房差D輸
好彩及時打爆部元祖

前/昨晚忘了upload片
今晚upload (第二場)黎打個J先
前晚打quick場
我地6人隊三次對住同一個5人隊+1街客
第一場正常地勝
第二場
開頭輸兩波25xx對5xxx分數差一倍
之後大家發力尾追兩波6025對6025
餘25左右我出人仔call支援
last 10秒落雨殺一件, 對面無仇報
第三場
又係開頭輸兩波之後我地發力追到79xx對81xx
last 30秒我地full term入佢地base 開party
搞到對面要出人唔出機拖時間先反cap唔到

成日俾人大炒

個丁打得開心

可能係我來

我嗰場係都市嚟

想知點整gif

我係ps4剪定片再up上YouTube，用電話係YouTube down 翻條片用app轉gif

原來整GIF要轉幾次.有剪片懶整

終於有

同我交換未

有兩個三星都唔知足？

從來唔玩高COST場
仲要冇4LV高達

點解街場啲人咁鐘意分開行架

係爛地我見另外5部機分開哂，係5部

打rank 450山岳
對面又坦克，又有人唔夠一分鐘放炸彈

屌佢老母 打山岳盾吉唔撚行前

驚死就咪撚用盾吉啦 屌

盡左力啦，第一次打得咁好
反而其他打得差既就會贏

盾吉怕咩俾人殺
俾人斬中個盾都賺到笑

其實盾吉好易中
有抽step up點都會中1部
始終都係2星機

33抽都唔中表示
講呢d？

我三step都唔中，非洲人

PS4 整個個GIF去Twitter到又係變MP4 , 又要下載返自行轉GIF再UPLOAD上網址先用得 , 好鬼麻煩

下格團唔記得左請假
去緊旅行 下星期一先ON返

明明2星
但我step3都冇中過

正路嘅
你見近代高達D主角往往都係part住D豬隊友
先要成日爆seed...

已經係最方便入落手指去電腦搞仲煩，整gif係有一兩個有型/搞笑位會方便啲討論同埋自己loop

用你個方法會高清D

係既, 大家放下GIF圖係幾正, 又可以多D討論空間(同自HIGH0

仲要踢一踢先郁一郁

尋晚打左場450山岳
見到隊友強襲揀強人 心感不妙
點知打落又幾好笑
team b一開始佢幫手搶完山頂
見到贏少少就響門後面不停放機雷
對面就入唔到來
一衝就撞機雷
格離跳入黎就集火秒左
上山又俾兩隻支打落去

成場就悶悶地咁贏

好耐無跌過金箱

申請被屌?
40抽唔中

句野可以套用所有2星機

都話強人係高手機
成日見到人都話地雷
係渣果個廢

舞得掂 十萬傷好易
打一套已經近1萬

最緊要隊友肯掩護佢

單機撚啲龜援都得嘅

又幾有趣
而係呢d真係要夾到先得e.g. 識集火+守到山

哩招掂喎

但係你永遠唔知個條友係高手定垃圾

打rank見到有D機我係唔會開場

例如呢

例如400場吉姆大炮
宇宙場太空坦克

哩排多左坦克,見到即走

坦克buff左多人試

其實真係固定炮台，有隊友護真心勁，特別係爛地場用渣古坦克，無限火力壓制，又唔怕搶點/幫隊友搶點，不過街場就算

成日正常陣輸
鳩陣反而屌打對面
而家慣左係唔係都照開
不過隊友用啲鳩機個陣我會一齊用

我不嬲鳩有鳩玩 認真有認真玩
但求拿拿聲開波唔好搞咁多野又玩唔到

永遠未入場都唔知邊個掂
遇過b3虎都勁

我用電腦搞好方便喎
過片落電腦用media encoder 一個制轉做Gif

＜開発便り＞『強化施設』について

下次更新出強化施設

強化機體唔洗錢但有限時⋯睇唔明

我都好耐冇開機玩，有時玩到悶

6月月任有金章

肝美健保平安

70小時後先有強化結果？
有卷就縮短時間？
同時只能強化四架排隊？

笑左

唔知強化緊個陣可唔可以出動

唔得

垃圾驚唔肝了

全部機每次強化都係+100強化值 ,不過部野愈高星/cost 強化上限就愈高
抽到重複機體就直接加強化值
武器就送相應星嘅卷 卷係用落相應星嘅機度 1張減5粒鐘

強化中のMSでも出撃はできる
可以

但啱啱打左場rating打完話唔計

強化位

強化有機會出大成功

更新後仲有強化值2倍活動

咁點拎強化點數?

拎部野去強化/抽到重複

強化70粒鐘得100
睇佢條片重複部gunner加成510

加成有咩用

三星510
兩星150
一星50
可能係咁

個加成有時限?

我用電話上連登，電腦都懶得開

※上昇する強化値は、MSのレアリティと最大強化値によって異なります。
跟稀有度同強化值上限

你講個活動
即係期間內強化一次有200強化值

我之前重複好多次咁點計先

之前個D無得計

好似可以改加格,加boost,加血同加武器距離

加武器距離會救咗好多武器

散彈加距離

有可能講錯左
係縮短武器間隔

舊機跌埋落dp 唔喺個pool 度就有排都強化唔到啦

咁就差好遠

鼓勵人抽埋啲重複機，又比笨大L狗

都市傳說原來係真

強化完加幾多？ 係永久吧？
可以改幾多次？
有預感將來新機出少d 翻炒之前d機

有限 每部機唔同 例如G3上限係1500

改一次250就即係250/1500

應該係咁計

點翻炒之前D機

再推多幾部機上550

重覆果期的抽機pool 某機up
引人抽黎改機

開始搶心當今廚機會變得愈來愈恐怖，例如4/6號機，槍手，BD2, 等等
非洲機只怕點改都難以立足

呢樣肯定唔會

最想知改機有無上限

重點唔係分數係左邊六條友夠膽咁玩

沙漠都ok丫

笨大係咪想逼死啲課長 抽新機抽中一次未夠 ,抽多幾部先係完全體

仆街人人

cls 組合

笑死六個開曬章

隱形保鏢

掛住搵偷襲撚唔得閒射西米露

都唔知部槍手係到做乜
企係屋頂射唔死人
BTW:乜高勇咁硬既咩? 肩炮射高勇扣2千頭

你對家有高勇咩

先勇嚟㗎
血盾代表梗係硬

睇錯左 原來係血牛

玩得隻game一個幾禮拜 step3已經重覆左咁多野想。。

其實係想請教下魔蟹好唔好用 同埋要點用

廢 等buff

咁叫多重複？

中到咁先叫多

唉 仲要對蟹冇愛

覺得其實出強化幾on9
啲機強弱本身係咁 強化完咪又係咁
都係會俾6號屌打

你睇真啲，得一個係本身已有，其他都係即抽重覆
唔好睇幾星機做人，直接問下/睇人地用成點

Your future

有白狗同SP2 lv2 已經幾好啦
SP2 Lv2 配支Lv5 賣牛式打無限制不知幾爽

我依家試玩下先

賣隊友輸出王

又推廣SP2豆

想贏就要犧牲某D野

啱啱先用完

當支援版盾吉

永不救人

玩無限制拎到lv5槍真係玩得過
400場都係收返埋佢啦 支槍得lv1打人根本唔痛
另外個人力推lv5陸吉渣100mm豆槍

近排350跟你同陸吉好爽
不過冇你咁歐，我得lv4筒

歐乜鬼 DP有得買

垃圾外鄉人

我尼排少左開機打

支筒有得用DP買咩？好似係EZ8嗰支嚟

支筒冇記錯dp淨係買到lv3
Lv4，5我都係用卷換返黎
350cost黎講真係堅高攻 打格機一炮2千5 下格3千 一套都冇左7，8千
問題係未必個個慣部機咁慢

筒lv4有得買 不過唔係講緊100mm豆槍咩

350又唔太覺好慢

轉左講渣筒姐陸吉渣豆槍同筒都得
另外支火箭筒全部聯邦陸戰系列都用得
Ez8 陸高 陸吉 wd吉 vd吉狙都可以用
聯邦設計勝在武器夠汎用性
望向自護唔怪之得自護會輸

自護輸內部鬥爭姐

自護輸leg day曬常識吧

唔係架 二戰美國D雪曼可以打柒德軍嘅其中一個原因就係優秀嘅通用性
我諗高達D衍生作品多少都有借鏡返呢點

的確 自護係輸傻仔基連
佢唔子弒父俾藉口基西莉亞係打緊仗個時做鳩佢既話 1）迪拉斯唔會拉大隊走人 2）指揮中心唔會亂

不過可惜傻鳩基連係都要攬炒姐

性本善巴係咪有玩wot

無

我今晚得閒 10點開場
有無人打

打

400沙漠最愛出炮吉 支100mm係頂射到去d小山丘都中到

所羅門淪陷先拉隊走人

請重睇0083第一集
係刺殺基連之後先拉隊走

咁啱佢update完嗰個禮拜要去旅行
又唔洗打了

個個都有旅行去

我都唔想去
老婆話咁耐以黎都無同佢兩個人去旅行
所以局住去

咁老婆緊要啲

琴日先講完聽日就出 d動作又會快左咁多
然後聽日冇新機出

你留低
我代你同佢去

巴打妻咪走雞？

唔好咁啦
其實我都係今日同老婆去
巴打你去邊

泰國象島

你會後悔
我老婆唔係囡囡樣嗰啲黎

唔好玩咁攰
要交功課就仆街

hea 團下星期請左假

同老婆去日本， 其中一日去glamping, 依加又話怕熱。。。

玩得開心啲
最近日本好熱

趕住推出去cap水

我寧願去旅行

應該日日飲飲食食hea下多

我無旅行既煩惱
因為老婆多病痛唔敢去得遠
#曲

人夫愈黎愈多

去日本真好

下個禮拜完？

Step 3

齊盾1-3lv
夜伊1-2lv

我想要光魔/6號/先勇lv4

走啦 我唔想搞大你

比非更慘就係儲完石發現step up完左先到香港

鐘意高達嘅年紀都大啦

iphone remote play 抽

年紀大唔一定結到婚架喎
你睇下fb group班騎尼怪

岩 我廿幾歲都未拍過拖

我三十歲拍四次拖

上次試過係公司想remote開機但失敗

要用vpn架 個D肯撚定ban 左呢D

擺個acc上黎，大把人願意幫你抽

我廿八歲結
今年生日就三十有一

以前歐洲人就曬機，依家就曬老婆想點先
唔曬啦就算曬左都係非洲人

iPhone 有app 可以remote

i know that feel bro
我老婆用150吋 projector煲Netflix
我自己用23吋moon打機

變咗人夫抱怨區

有無人知禮拜五日任係咩？

我嗰日朝早七點幾機
睇下可唔可以一過四點就打左個日任佢

我係用iphone app連公司wifi
可能真係比公司block咗

你部ps4要開緊機或者sleep mode
如果都唔得就係你公司it 狗的錯

淨係記得要上宇宙

個個都有po置頂

頭post咪有

下次將日任兩隻宇放大紅字先得

要改返做中文
雖然我睇得明

一至日順序咗

不過凌晨四點要打兩場宇宙都幾係野

自訂hea 8分鐘囉
應該都有同類人

開2人場咪得

聽住黎玩

諗起依張圖

聽鐵血首OST

有無走去自爆?

偷人地部機自爆就有

任務．完了

有sleep mode
又聽過有人話要兩邊網絡都夠快先得
不過it狗原因居多

有個新玩法唔錯
a聯邦b自護
各隊2隻400 其他200
基礎戰
幾好玩，可以當練王牌戰

今晚試下
btw 400各一好似好d

開定機等一陣入房

各一通常都450配其他300
200機通常2隻已經屈死一隻

今晚你地慢慢
今朝打到4箱

呢個玩法玩左好耐啦，幾正
我玩過跟rank分機cost添，仲難打

有一場用槍手，直接2槍overheat收咗對面復活出黎嘅機鋼
點知過熱完佢又復活

係咪有場? 要留時間解到宇宙任

開房打宇宙咪得

打埋依鋪入

a渣連槍用落無光魔順手係正常定唔正常

錯覺

用開四號枝槍命中好高 但用a渣枝槍命中不堪入目

你地玩緊？唔見間房
一陣再邀我入去

下部機
蒼白宇宙裝

入左黎未？

間房全部都係巴打定點
我去左對面隊

有街人

彈左

斷左

斷左？

房間已消失

我爆格入去話我連線不穩定

沖涼先
你地玩

薯仔ser

突突突

[quote]突突突[/quote]

Sor 我練緊宇宙格要你地就

想問巴打們，今日噴射零件lv3換唔換好

得235張非洲卷，原本儲黎想換中距加血果舊零件

開左房

重開 唔打宇宙

一開始我部渣同另外兩部機磨左好耐

我覺得換零件睇手頭有咩機
多強噴機 京寶 exam呢類既我覺得可以換

剛才完全被你老強
利申，地球人

一開頭叫去搶炮台失敗左 仲變埋蜂巢

玩開格機必換

巴打係雷射大炮？
我部光魔都有份姦你架

加10boost好有用
本身用開10耐格，之後換咗用boost lv3,新型骨架,射補4
11格中距離，無論分開用定單件用都唔錯
好似部勇士j加10boost可以畀人追果陣用頭炮拉打飛耐d
或者用係bd3，妖精果d短氣機

no, 全場最廢嗰隻R2是我

一開頭同我隻bd3單挑個隻

你係黑色果部4筒R2？
我係另一隊果隻4筒

好唔該巴打
本身我妖精係裝耐格3同加速回氣1

我隊隻gunner唔識推前

4號機

仲追我突擊射添

開頭隻4號機係一炮打死3隻？

係，見你殘血想食，點知被反殺

係 掃到我

眼見好似係 至少兩部 超勁

佢分唔到4號5號

隻D-最高cost應該得佢

2隻古古一齊呆撚左

我初號機咋

sorry,又做戰犯

我隻19 FA都做左戰犯
唔多識玩援

下次唔好係混戰區重生

係 個獲真係on99

仲有混戰緊上屋底好易比人集火

收頭機器B3 望住我比人斬

仲打緊嗎?而家開機

有條傻鳩中途無啦啦走去玩飛機

輸左30分要慢慢追，又同大家打唔到

下次都係拎隻sp2黎突突突算

打緊

落左A-定2369？

我部原高被佢射停左架

400 無人都市

追咩分吖 你次次都唔嚟打

黎緊

你日日都要追分既

之前見人地隻盾吉好勇武，學佢咁打原來又幾勁
不過下格成日miss

下場 我到時邀你

部強人係真新手定點

Thx

山岳窄 盾吉屈好多

解唔到2勝日任呀屌

玩夠
玩隻狼先

又黎

差少少

打少隻

4隻蟹各自上哂榜

盡力了

唉唔追分啦，我黎打啦

利申：2340分

依鋪我last
之後出去打多場宇宙就

唔玩鳥

唔打啦

吉狙2拎狙細力到打人完全唔痛

應該唔差喎 有無推爆身補？

用得gunner多？

射補52啦，打蒼白得2800

可能係同costs下gunner勁太多，以前SP2爆腳嘅優勢都冇埋

SP2玩狙上前線幾勁
一野狙扣完2000幾追加多粒手榴彈又扣千幾 唔好睇少都差唔多4000傷
細力就真既 射GUNNER扣1900 不過可以係咁煩鳩佢唔比佢狙
仲有個大盾,最鐘意搵GUNNER對射 一定贏
上到前線追住D光魔爆腳 點射都中

今日出廢鐵

好明顯今日係出強化屋+舊機lv up然後
沒有然後了

好彩今次HANG緊都出得
唔係好似以前主力全部HANG緊要打掛機場既日子又會來臨
BTW, 點解HANG緊都可以出撃
部機投影出黎定其實成個GBO2世界都係VR黎

今日又出3星廚機引人課金

bamdie: 有時間就課金啦，問咁多…

又唔見你問點解連人帶機比人打爆
隔幾秒又可以咩事都冇咁走返出黎

打一場死幾十個兵仔

想問下點解個fd邀我玩rating 或者我邀佢玩rating
大家都會入唔到大家間房 會寫住”執行網絡指令失敗”
但我地各自自己去打rating係會打到
偏偏就係同唔到佢一齊排 但我地只係相差十幾分

quick/custom會唔會咁？

Quick都會 但custom就唔會
但只係間唔中會咁

算啦唔理喇 各自單排算

standby

記得更新先

準備派彩

預計時間10分鐘

爛線

個上網勁廢特別係夜晚一多人用就會得返一兩格，有時一格都冇

勇士M

係咪網速格數差太遠

一日開3次激勵

陸高出lv4 而且加咗個連擊

dp雷炮4 專用槍4
格補4

過左咁耐終於出 好彩忍到手姐

新增lv2網球拍，2星機

係喎 升lv但降星

官網隻1 lv仲係三星

喊出黎好似上兩個定一個星期先換

上集我就係勇M玩完無耐就棄GAME

好彩忍到手

出GP系列未

總結咗強化畀大家參考下
強化設施使用指南

一部機有獨立嘅強化值
強化值=開啟bonus加成
Q:點攞強化值?
A:放部機去設施等70個

Q:有冇得快啲強化完?
A:抽補給有卷送，一張快5個鐘

Q:有咩bonus?
A:
加100血
加1射補
加1格補
加盾牌血
加插糟位等etc

*唔同星/cost機要強化值都唔同(越高越貴)
*理論上差別係畀課長玩
*窮人請玩/強化低cost/星機
*啲卷只可以用係對應星機

上一集GP02有冇核彈

無 但有支粗光炮

應該出晒0079外傳先出掛
未儲夠石 咁快出無貨抽

勇士係咪會出晒26個英文字

知唔知要幾卷換陸高愛好者

140卷

痴線

仲有部勇K同沙勇

+1% 同 5%
多撚謝
咁唔想人跌不如cut咗佢啦

尋晚突然跌金箱保出3幣

銀章加1%？
之前唔係加15%咩

唔該返去抽幾次應該換得

開章先有15
佢宜家加多1%係開唔開章都有

強化設施+2先係重點

但450既陸高真係出到場咩

諗諗下原來又月尾
過兩日又無章
如果要金章分分鐘打到最尾幾日先拎到

自訂場可能出到

強化"訓練吉 裝甲吉 吉指"呢啲1星低cost機最抵

雷炮lv4 加2格槽只要 470
原高lv3 加1槽要1760 即係all in....差咁遠既

金章要做幾多個任有？
我仲差月任同每月機體就清任

之前差啲換左
但我想要射補4多啲

有無人知ad fcs係咩

即係強化係放置play？
同一部機有幾個Lv係咪要分開強化？

係呀，每個lv都分開

爛地 山岳 無人都市可以 最主要睇識唔識用姐
Lv4炮+閃光彈 兩樣打停武器
再加lv4機體數值 打近戰睇下nt1同佢邊個夠硬夠高攻
打遠程當然輸蝕

笨大:想偷我雞?課返一千幾百先啦

射補+1

部勇士m好似行得好慢，定係我錯覺

+1咁少

強化點數係所有機共用？

強化爆4號要1560point
依家200point 一次
一次70個鐘
完全唔用卷= 560個鐘= 23.3日
但之後會變返100point 咁就一個月都爆唔到一部3星
我依家放左4號 槍手同寒吉

Btw當夠point就會開技咁
唔洗消耗point去學技

我放咗吉鋼吉鋼

其實低cost場真係影響大啲
機體性能咁低既情況下多少少野已經差好遠

400或以下cost 差一兩格可以裝號嘅野多啲
我應該主力搞300-350

Btw高lv啲既機招技會係lv2
近中遠加兩格咁
例如積達lv4
愈高cost強化值上限都愈高
G3 lv3 2290 max

All in la

指揮官用陸勇
0092勇
賈圖勇

0092勇係點？
專用機勇大把啦

專用機真係有排數

一代有隻買真紅閃電漫畫入code既0092勇

D強化咁雞肋仲要投資咁多時間

放置性既野，咪放下囉
我成個禮拜開唔到機，浪費哂啲加乘

我幫你

其實我剛剛都有諗強化咩機
但其實諗諗下與其強化啲有利既
不如直接揀啲自己會成日用既先最有效

我都係，諗咗陣都係強化d贏開既機算

上集有無出過？

我都睇到低cost機先有so 但我真少用
係整左架炮吉囉

For you

4筒勇叫0092勇
佢唔係0079咩

我三格練晒lvl4機
lvl4量坦唔知有無機會出到場
400場我好有信心拎dmg top架

我優先升550勇 550cost有排玩
長遠睇有利 其他集中350

架機要前線，D隊友唔生性真係咁先

唉 又乜野事

後尾點開唔開得成場？

加埋我有三個無ready 彈咗
我個良心記錄比佢破咗

我有個分帳成日都咁玩
專玩坦克同MS強奪作戰

唔可以兩個一齊開?

你睇下咩cost場同2號用咩機先

I see
個名好似都係D on9 日本仔

勇M好似ok wo
有強噴Lv2 ambac 耐爆

ambac一向當無技，舊人類戒宇宙

隻強人一下都打我唔到但係咁高分

玩慣宇宙格會覺得好刺激

玩開比人格都好刺激

夠大力執雞一流

但係佢個距離判斷好差
幾次係我面前拮空氣 比我拉死

用四筒射返啲格機一面都係咯

玩宇宙上下左右噴好爽
不過成日好低傷

r2得Lv1，上宇宙中哂四發先四千傷
對面一支beam打過黎扣二千幾

有ambac同無ambac差好多wo

佢意思係對唔上宇宙既人黎講，有同無無分別

受束縛既人類

重力戰線

古老既地球人聽多d zz首op啦

想點呀

玩咗鋪300山岳
B team用高機渣 一直喺山上守 表現都OK 一直望住隻盾吉黎射,最尾嬴兩三千分咁上下
完場後有個日本仔pm我 大約話"用汎用機都淨係識龜喺山頂 正廢物"
我又唔知係邊個黎 可能係對面比我針對嗰部盾吉黎

我都唔明點解我成日一見隊友柒就spam message
有時又輪到自己柒到成場行行企企咁
反而從來無收過pm屌柒我

定係D日本仔剩係pm屌D 4 top勁人
如果係咁我就明點解

哪有550你老母

其實400場無6號
所有遠程援機響D BD2伊改面前都係要睇隊友臉色架喇
我想試下呢部嘢可唔可以挑戰雷炮火力之王嘅寶座

仲未摸清揀咩機黎強化最好

贏咪算，咁都要尋仇

400場仲可以出妖精
不過三場有兩場比人反匿蹤

回收 強人lv 2
想換

400夠用

幾時出OH 回復 lv3呀

琴晚同岩岩打宇宙用TB FA撚到對面狗咁

強化緊既機係咪都可以出擊？之前好似唔得嫁可

450勁到仆街

如果部機有回避lv 2其實係咪帶普通回氣好啲

可以

加boost

加boost有用咩

係喎無記錯回避好似係固定%消耗

Sorry我講得唔好我指光槍OH

咁關回2咩事

通常回完會boost去斬/走
咁加boost咪有用
定係會連續回兩次？

好想玩a聯邦b自護
2部400+4部200

近排團戰齊一隊都難
明明抽盾吉之前幾日都2隊爆哂架

以為緊急回避

膠膠地玩450陸高

好多巴打去左旅行

我日日打 但好耐無同呢到啲手足一齊打

我唔係咁想同你班歐洲人打

我都日日打不過12點打後，多數散哂band

其實我都想知點解大家會呢個時間去

唔撞暑假？

今晚有冇場
同問有冇人抽到新機，分享下係咩料

想知勇M咩料
你想玩我開 不過應該無咩人

無新機非洲人可以玩

係抽都等1號先抽啦

見人用好撚勁，咩技都齊哂，跟手走去廿抽抽唔中。

咁即係有咩技？

1號有咩特別機抽?

所以今日好似冇人話抽到/ post 新機

冇，純粹等獎勵章重置，抽機時可以順手做下任

腳部特殊緩衝材、強噴、防爆、強衝，戰術裝甲、
高性能AMBAC、3連擊、平衡器

宇宙適應
高性能平衡器
Lv2連擊
動力裝甲
Lv2強噴
Ambac
耐爆
腳部緩衝
強撞

強噴lv2係咪第一次出

無野啦斧魔有 不過啲技能全部都齊

真係咁勁咩?
好似周身刀冇張利
仲要腳粗

D字型改咗有d唔順眼

係咪有場？

0083機算係咁

我開一開睇下幾多人打
唔夠5個就散

打quick順便解任

我打緊，你地開住先

一號有乜抽

自無追po

拎金章

0人

開左場啦？

啱啱開 你留psn下場邀你

有冇自訂場

等你打完我search 入黎啦

我要場

重開?

原來依個會show個團名出黎
咪即係會比人知係黑房

冇嘅?

新字型好難睇

應該係個text box唔夠位要格硬塞入去

omg

衰收尾

有無房啊

岩岩完
快入

比妖精伏到，然後一村人埋黎，然後..就沒有然後了

搵唔到場

下場邀你

邀埋我，仲有兩個激勵

啲字縮埋一舊

由一分鐘開始叫退都無人退

點解我部機變左第二隻顔色架

A隊成日有人單頭衝入門口

手榴彈放題

死serve？ 我黑畫面既

混戰緊睇唔到

應該係街人衝

我重新開緊game入黎，等埋

反而係辛辛苦苦搶番個山頭但FA唔上去

下場

我上到去就差好遠
壓住咗三部

完左邀我

一上去俾3部射死左
到最尾先有時間上去

你唔係b3咩？

我死左之後就上唔返去
開頭霸左一陣

last 一鋪

好耐冇玩低cost場

係 我上到去壓到西米露同5號
FA之後重生都比我壓咗陣

FA上山頭唔一定好打好多

我用豆咋點解4top

250場唔開坦克車唔係真男人

+1 枝筒都唔多聽洗了

有個連線得0格係咪自己友黎
頭先個場有人飄移唔知係咪佢

2件0格

街場

等七十個鐘先加一百血，喂俾啲誠意好無

白狼個下格爽到

成日有條友自己走咗去

大大力

hp可以食多一粒豆

部路人書包

然後光槍陸鋼極廢

筒格ok

冇場？

收機 你地自己打

咁散水

多謝大家carry

話說無人用新機

應該個個都等6月先抽

用350白狼下格雷炮一下8500

G-3 lv3出奇地好用
用得好撚順手 買個高lv雙筒了

我用妖精 一開局隊友強人就跟實我 想點呀

同意但地上唔知點咁
宇宙唔洗裝腳甲就爽爆

頭先玩場無限制用Alex玩左六分鐘先死第一次
殘住血鬥射，疊到好高仇恨值係咁針住我射但對面係咁miss

回氣lv3加係緊急回避lv2機到真係好勁係咁碌

350山岳真係好難打抽唔到陸高支援，用咩機打都係輸差d打到精神崩潰

PS. 分數就快跳穿2300

最後一秒都有機會

兩個傻仔玩200cost贏緊成千分都衝入去
隊友表示 都是托你兩個的福

一開始個炮
合作得好好

打低COST場好易打到LAST一秒
昨晚打250就係LAST一秒61XX對63XX
隊友零秒出手射中部殘血反CAP

簡場打啦巴打
我以前爬rank都淨係打自己有勁機既場 一個都無既就打quick match算

兩位餵到入口 , 唔食對唔住自己

第一炮咁有信心

撞手神咋, 一開始都輸成兩千分, 慢慢追再反CUP
感覺好正呀嗚呀

我覺得350鐳射大炮幾好用

450玩爽好多

白狼一刀一件

450, 無限係最順
就係贏在槍手A渣少左好多

我都好爽 550先勇一槍都4-5千

如果我想睇下人地裝配件嘅參考可以去邊度睇？

講起又真係唔覺有人討論呢樣
呢到下格論 fb飛機片 巴哈神與糞之鬥爭
日本Wiki網最多都係俾機體數據你
你想睇咩機？

我係utube 睇日本仔

配件呢d好個人，因為配件本身就係微調機體性能去令自己更順手，從而好打D
有位d好主觀，例如有人鍾意防爆腳，有人寧願衝去維修
我自己用援就一定加遠攻先，之後就減槍reload/OH，睇情況減返少少遠攻去balance 攻同reload，其餘就搵加血/加盾/近攻/boost填滿佢

我只係有乜入乜
血第一
攻第二
BOOST第三

抽吾到返而有跌箱

吾你老母

我部部機唔同 有啲補足返缺點
有啲盡推速度/持續輸出/傷害咁

好睇個部機你用咩打法
例如2連 sc我直頭加埋步速，因為有時瞄腳就係靠左右行

做妖精就要比汎捉到前斬夠傷 咁就死而無憾
殺我只係送多次我去隻支後面

盾吉把刀仔真係好難打中人

有個閪盾加強判格 仲想點?

真係唔識用
300-400cost
用親都上唔到榜

天外飛仙

盾吉把刀仔仲遠過渣古把斧喎

屌唔到地板

速度又有 格又痛
拎住個閪盾唔係強停都阻你唔到

用賣牛黎屌

血依家真係無乜顯著效果，可能我專打400-無限制
我配點係攻 > 防 > reload > boost

但係佢三連個倍率係100% 80% 64%咁
橫格100% 下格140% 勁到痴根

N格聯邦斬都打唔到咩？

N格可以 加上盾吉唔係用祖傳聯邦劍法

d人話加強最扺係低cost高level機
但我用開個d機無乜係呢個情況
最後都係扔咗常用個d入去算 e.g.槍手/書包lv2/光魔

其實無話抵唔抵 改一改都咁耐
仲要改爆先加少少 所以唔太重要

係睇完個強化清單之後，屌 是但算
反正加得個少少
真正打個陣，強化既作用佔得好少
係順境既，點打都贏
逆境既，強化完都未必扭轉得到

琴日即刻用卷強化左lv5陸吉
強第一下已經係近中遠各加兩格
正到爆

又吹奏陸吉100mm?

陸吉100mm係拎黎fun
真心350cost拎筒唔弱

陸高BUFF多D WO

Lv4陸高換左啦
多左招連擊姐 唔算buff左好多
叫做有好過冇

金箱出雙火箭筒lv3同支lv1只差90傷
中左500 g3未用過

佢係兩支計 加埋多180

係咪仲有+少少距離?

+5m

lv3就+10m

制裁呢啲歐洲機心情特別好

請問d 輪椅機 buff咗d咩？
呢期多咗好多人用

可唔可以分享下妖精係港灣點走位，好似行邊都會比泛機發現
同埋高仇低位如果100m內其實係radar佢睇唔睇到我？

想問下到聽日冇左章，但第三格強化設施仲未強化完會點，當cancel左？
另外無知一問: 點先攞到金章？

好問題聽日就知

保龍一族，靚反cup

部機會受咀咒
出親都比人集火

直接消失

其實而家有gunner 真係冇運行
你頭頂點都有條血條係到

有槍手仲想用妖精?
放dp係有原因

槍手仲大鑊個A渣

但用開妖精一定會驚a渣多過gunner

啱啊，比槍手見到比盡咪無得偷
A渣會食左春藥咁狗衝斬死你

我通常走D點，有時會另一邊地底行
其實好多時候都係圍往其中一部hmv
左右兜又得 危險又可以落坑

仲妖精？用夜伊啦

打法唔同嘅 妖精無干擾唔會嚇走啲支
無夜伊呀屌

夜伊無雙刀差啲

忍殺

好想有夜伊，用過一次會上癮

夜伊可以施壓俾D狙
有D狙柒下柒下咁 雷達俾干擾都唔走

呢D送分機器

1030開戰嗎？

搵日開

4光魔都無用 比我不停豆

開[membet]1111[/member]

又派膠。。用手機成日打錯字

無人等多五分鐘

無乜人不如打quick

-1 一分鐘後開

無限場有人出陸高lv4，打左9萬傷出黎

乜真係咁勁？

好靜，開埋D睇下有無人，無就轉quick試

Btw有冇巴打一齊打rank

開quick試下

排到2046

對面唔似團

一開始已經拉開左個分數

如果想玩格機自己轉，我無乜所謂

來下格吧

唔係好想打ace好無聊

我都係無格機天份，打多鋪抖抖

開波俾人沖亂左

我無咩400機好用

我反而抽到400既都唔錯，不過用得唔熟手

有咩正機？
我350就多岩用

完場？

槍手.BD3. 迅渣..不過用唔掂EXAM機
休息中

岩岩街場隻強襲吉成場企後邊豆

有個問題想問好耐
其實乜叫 紅白戰

為咗白狼下格買咗20萬DP 斧頭

紅白戰?msgo. 獨角對新安洲就知

咁遲先買

打山岳開場前三援諗住點都打得龜啲啦，點知都係要衝

輸game跌箱既機率好似高D

抽重覆直接送強化值

一隻紅色一隻白色？

係咪又死ser 連唔到人

已經有人銀章

打咗埸rank仲誇，有人用金章，不過輸咗

唔係金章，係銀章先啱，輸咗食唔到bouns

主流都想睇，因為有時用淨一格插件槽唔識點砌

用淨唔係問題 問題係砌出黎岩唔岩用姐
btw 配件插加速一定無死 支援以外部部都插番件

佢想搵人貼出嚟抄個配置

插曬射/格補先 跟著咪boost/裝甲囉
支機就睇武器落快填/光武冷卻

最近仲以為強化裝甲吉250係勁過吉指
點知買完格4放去250吉指,格鬥推到30幾加埋把千8攻劍
超高攻 打輕吉一SET筒格+下格秒殺左
裝甲強化型好低攻 1600攻劍+格鬥得10幾

裝甲吉同吉指比係勁在 機動力 爆風裝甲 血量

兩部定位唔同

裝甲吉係比你玩飄移
華麗過身斬

第一日就見到金章

裝甲吉插槽太多中距
冇新型骨架 唔似吉指近距離好多可以裝完腳又裝格鬥
裝甲吉唔推格鬥得5 推完格鬥又無位裝腳甲

但佢粒波蘿幾勁，有時炮完接粒都唔洗埋身

有冇人同我一樣係咁彈
係咁已退出

有速度有大盾防爆風
仲想佢高格補？

前幾日玩過一場250既場 3部裝甲吉2部援1部突
比人4部藍機壓撚到傻 做煩膠就得 壓線力太低
2部裝甲吉圍砍部支援砍左幾野都砍唔死

佢把千6攻劍加埋5格補
之前我都係玩裝甲吉多
有得買格補4LV我轉左玩吉指多
玩得多裝甲吉把低攻劍
吉指下下格鬥扣2000幾返唔到轉頭

屌 250場輸7千分 第一次係250輸咁撚多
真心懷疑隊友係咪弱智 點撚樣可以係頭兩分幾鐘0800 ： 5200
重生企係度唔郁都死唔到咁多次啦下化

覺得呢隻game 真係要有個舉報制

咁你想點懲罰被舉報既玩家

好似LOL咁舉報完有gm睇下stat係咪troll game都好丫

我比較想佢出返個完場可以睇成場人果D戰績
搵真戰犯

係呀，依家剩係可以睇到自己同競爭對手
想睇哂所有人

龜狙嗰啲佢唔上榜係完全唔知佢打成點
話說今日打又有個弱智唔睇時間炸點 2:01爆 好彩最後贏 如果唔係又要尋仇

呢個真係要有
如果係戰犯係打皆のおかげた就好笑

金章要做幾多任

假日撚又出哂黎？ 妖精鋪鋪上磅 但未贏過

個grenade 已經唔同玩法

射補機
如果佢夠多遠距格仔玩飄移豆都幾爽

中咗妖精三呢刀配埋新買格補四 好爽啊

4號表示又有妖精

今日喺港灣D落機佔點 起身就見部野中大beam直接爆
以後我會記得收埋佢

玩到手制都壞左

都係300沙漠玩書包最順手

邊有人沙漠用盾吉架成場on居居行黎行去，又入唔到格

蠢左，應該放銀章位部機唔好加速強化

有無人認真玩解月任

岩岩玩完量產坦克同太空坦克
量坦速度改返快好多
太坦都係得100速
點解唔改埋佢

60COIN變一堆武器,大部份仲要係海產既
屌

今晚有冇場？冇嘅我玩住尼爾先

有無咁快呀？

有課金唔難啦
我都做左21個任

你點做到成21個任? 除左金幣同回收卷，其他任務真係要晒時間打

咪課金抽機囉

剛返到香港
今晚上返水打機

你有成百幾個幣，即係課左成千

黑房定點

30個任
我覺得我唔課應該要用足30日先會拎到

Hea團有一個位入 歡迎申請！

C-收唔收

無所謂

我上個月完成到31個任，即係月尾幾日先至會有金章

但我啱啱退出左個團要等24個鐘

你加密留定PSN 到時我見你申請就批

[size=3]Kenneth304304 thanks巴打[/size]

用錯加密

你地仲quote好衰

到時我見到就會批

想講我上個月都做唔夠30個任

入game見有15幣單抽哂佢
金銀銀銅金
槍手第三部
光魔咩

我冇槍手，下格！

LV3把野2420攻我得LV2，强化埋上哂零件，最盡推到70格補，淨係下格＞下格都夠殺

any last words?

槍手必須死，因為我冇

噚晚快速無限場
同隊有隻龜霸lv1閃電預備好
無奈之際，我都換埋龜霸lv1
結果有其他隊友忍唔住走咗

如果係我地團內戰，就會全部人轉哂龜

哈哈，真之前都六部西米露

全龜全蟹都試過 下次全象

你以為個個都有象呀

象都無 證明你抽得唔夠

唔洗抽既 出箱都得
岩岩睇完哥斯拉番黎打左場就出箱 勇士M

玩連登場troll game，開場笑到完場

想象下一堆象一齊慢慢行

集體導彈
但無象

無象
不如試下玩12龜,捉伊因場

最好應該係港灣/都市

各位巴打儲左幾多Coin 我得357

70
本來100，月頭抽左十抽拎回收

我應該谷到有RX81再all in

之前step3完，依家有403幣

都算係咁，隻Game唔使課金都玩得開心

601 等gp系列all in

慶祝利歐聯冠軍一抽中槍手

痴筋，成班strong hold怪

抽到部勇M 又幾正，快得黎用beam打遠距都得

格機新手 當左佢陸勇咁用
想問下其實陸地無隱形無exam既格機係點突破堆汎

活用霸體+走位
我就唔掂嘅 玩開妖精做潛行之鬼

好複雜
主要都係睇時機，對面d泛機磨到無乜血，離開咗支機etc，愈高cost要求愈高
快狠準，一個失誤就可以等重生
突破唔到又打隻支唔到都可以harass下佢，幫泛機減低壓力

做低當然最好 但keep到阻礙對面支機都好重要 一路唔死係咁嚇佢都有用

對家兩部支 得一部強襲個時可以點做好
岩岩用勇M打左場都市 對家一部雷炮一部gunner
光槍蕉左部雷炮賣我怕 但槍手食緊隊友放題

用其他勇士塗色
唔好見黃就沖
唔好見藍就退
冷靜等timing配合自己汎/援打停配合行動
全部冇單機作戰都可以好似上面打

基本上突機都有遠距離手段，是旦射2槍引開已經一拖二就好夠，最好就先捉一隻或打停有combo蓄力援機，再慢慢磨死第二部

係囉都痴線嘅 我日日清，到差唔多step up先留15粒比step1

strong hold冇500抽都唔洗諗必中
有愛就抽

下一句係抽唔中就課

有時啲狙機好撚遠係唔知點過去
要睇下前線拉唔拉得散個陣先有得入

宜家見到都唔知M定J 好似背後都有兩條燃料
格機埋到去就中哂伏
如果出埋汎用版仲煩

宜家用左西瑪配色
個盾真係出賣左 要用既可能都用陸勇配色算

打宇宙用fatb 輕輕鬆鬆做到
重力底下真係唔識玩

新人類
用格機有時我會賣下隊友，兜遠路去偷支，當然要睇實際戰況

白狼勇J可能係汎

防線做得好封住左入口真係好屈，今次無上中間個山反而仲好打，其實如果調轉俾人咁封，除左call落雨仲有無計破局？

格機認錯人真係好大獲
淨係一個後step緊反撞/急回已經仆曬街

上宇宙就新人類
重力下真係咪搞

琴日解任順便中埋gunner
依家拎黎玩真係幾正

歐洲人先有得strong hold
非洲撚每次Step up 都要衝Step 3先有三星機

點儲coin

打咗半日差啲輸成200分
由2399打到221x

2399都唔封RK?

淨打rating

有無人玩

我都係會照打 升團
不停係238x-2399來回

做乜個個都抽到槍手得我無

玩，衝緊銀章

我都係
ranking先拎得多團分

我都無

仲有無
想痴下激勵同想troll下

有無興玩下渣打對gm

渣古對吉姆

我得銅，個激勵未用

暫時得三個

Invite

200ace A吉姆B渣二 PW:1212

順便邀左下格團有on嘅

我拉幾個fd

打埋quick兩分鐘黎

新手

你嚟埋就解private

佢地話唔玩

三個不如去排quick

無所謂，等人開

好

比四號撚

Bd2好快

唔係賴地硬不過頭先場條線好似好慢，面對面都射唔中

我無咩事 不過斬中西米發現部四號就喺後面狙真係好想死

下次再打吧，好眼瞓

下次再打

爸打今朝同你打完幾局，你打到依家軍團貢獻中堅

幻覺黎者, 琴晚開機完成強化見到有巴打玩先打兩局你都好早起呀

今朝返工前諗住打幾鋪順便幫隻分身升官階
只差一場勝利就升官，點只累計連輸7場
rank都跌40幾
當中任何怪陣，騎呢隊友都遇過晒
e.g: 3隻r2, 3援2突(我r2),狂擦託你的福等等
打到夠鐘返工前最後一鋪無限rating沙漠，一開波2妖精1勇M1書包...把鬼火開隻封塵妖精lv3出來，隻勇M見唔對路都換埋妖精
4妖1書包之下，竟然奇蹟贏12000:10000
小弟第一次用妖精竟然攞埋Top damage
不過就輸 rival輸到pk

4妖精街人肯出都真係好難得
啲人成日兩突都煩住曬 好少rating可以咁癲

我都唔想嫁，平時用開汎，但3突陣我肯定做箭把，索性跟大隊囉
話時話，平時練習妖精都好似好唔順所以唔敢攞出嚟用，點知實戰原來幾易上手。可能因為其他妖精衝散晒對手，賣隊友兜後打援

長線偷襲來來去去都嗰幾條線 妖精要練都係練點用細掩體小範圍偷姐
我覺得玩潛行驚嘅經驗係用到落去

啱呀屌
次次出三星唔係俾重覆我就係俾BD1魔象蟹E
點撚樣頂呀屌

正好可以開魔象團戰

3妖精 奇蹟黎喎

今晚有無人打？想痴人激勵

留黎激你地，不過未知幾點收工

玩gunner玩到1680分助攻

之前試過5部妖精1部書包打都市
初頭都贏2千幾
1部妖精引對手入後巷
然後4部妖精後格加書包集火秒速變光
之後開始有人死
書包抆lan線
最後輸幾百分
玩得好盡興

講開妖精，試過有次遇到新人類嘅恐怖經驗,是咁的: 平時我用R2見到妖精通常都開餐
趁佢偷援我側邊中出四連發，轉N格後格，拋多個手榴彈，滿血都直接秒(好似係)

但遇到個新人類，差唔多完全打佢唔中不特只(唔係無敵狀態就係閃走咗),難得一次陰中晒佢四筒駁 N格，俾佢橫跳走連隨反格。。。五體投地

r2本身就係王牌機師渣

你講R2嗰套連技真係年中食唔少

打到一半有粒R2火箭中都明白死左一半了
其實有時驚R2仲驚過京寶 京寶都成日拉遠得火箭炮先霸體衝過去 四筒就實無呢支歌仔唱

其實我唔明隻妖精點解可以食晒我四筒都仲可以跳走。不過佢跳走+反格嗰下真係服到五體投地

條線快過你
有打開bf個d就明

啱啱好完場前落雨淋死一部反CUP對面十幾分

係咪有場?

真係一時時

開機中

機已開，有無人玩

有，你地開房

我都係等join

齊齊等join

等join同大家打完先再打尼爾

岩岩玩450爛地，對面黑房剩係識龜係度射同狙，點都唔搶，咁樣好玩咩？
我就浪費左一鋪時間

R2受重力束縛我反而唔識用

我都試過ace無限都市 成場龜base
想求雨都無得求

龜射同狙係11個都係定係得對面6個龜
除非對家6部盾吉/6部g4
正常6個人一齊沖都沖得散

仲要爛地唔佔點，先求雨再沖囉

想問一下，如果有隊友放炸彈，係唔係應該留頭一段時間，等對手唔好重生去拆炸彈？

G3好撚好用G3好撚好用G3好撚好用G3好撚好用G3好撚好用G3好撚好用G3好撚好用G3好撚好用

Lv3真係好用到痴撚線

唔係，我重生都寧願人多蝦你小個人

戰術上可能有用嘅 但留頭呢家野唔係你想留就留到

咩組合嚟
呢個陣真係好啱山岳用，主要守係base附近，一有野衝入嚟就一人一炮即刻收皮 仲好玩過爛地
成場打得勁爽

有個psn id: hoho-ne
兩鋪都係一開始掛到尾，各位小心

隻game release 前已經down 咗, 第一日開始玩, 頭先先升到尉官...

你個兩場係quick定rating？

而家又唔係限體 有時有心情都真係一日十幾局 咪升得快啲

我見依到啲人, 咁多A rating,

我打嚟打去都係B

升rank又唔同升軍階 唔係打得多就升
要有返少少實力同運氣

我之前升尉官, d任做嚟做去都未解到, 嘥咗好多經驗值, 之後又冇得補

卡都係卡機體數同勝場?

卡喺勝數加最高分數, 尤其是後者

我打咗差唔多都成大半年, 攞到最高分嘅次數, 十隻手指數得曬

打自訂單挑就得啦

兩樣都可以用掛機場刷

我都睇咗好耐, 其實點樣掛機?

開自訂, 房名寫戰鬥X
1vs1 或者2vs2 (個人鐘意2v2, 減低對面斷線拆房嘅機會)
入到場咩都唔做, 隔幾十秒郁一郁方向等完場
要贏就最後10秒落機搶個點

點會無得補 上左之後會繼承經驗

原來可以咁
不過次次都係rival最後搞掂,所以都唔駛特登刷

!!!

冇留意到

弱弱一問 A渣係指？

A渣=迅捷渣古
A指=迅捷渣古指揮官

斷線懲罰一定要rank先清得？
前晚打打下部機自己熄左
我之前試過caution都可以打自訂變返正常

一定要打ranking
係時候換機

好鐘意用加強型gm

rank真係幾講運氣 keep住都係B+A-上降機 順起上黎差d上到A 但我自問真係比一般A-既對手屎

簡自己有強勢/熟手機既場黎打 無就寧願唔打
咁會易上好多
不過亦會令你變做限定特別場既A

NT-1真神機

好日唔玩rank，一玩就連輸6場，全部都垃圾黎既
玩250既就咪亂衝好無

正評補血

安慰下

出銀箱都好 出d我無既機好無
一個b3 lv3 一個茲達對艦炮 lv4 最離譜係吉改lv3
俾部斧魔勇J黎玩下都好啊

要分享下rating 既痴線佬

發現好少人會走去打隻gunner，成場就俾佢係到射射射抽水都冇人理

咩場？
試過打港灣佢龜B點出黎間屋頂
成場同隊隻突機都唔去搞佢
成班中左降頭咁不停喺C點隻抽
我用四筒又無乜力去搞佢

情況一模一樣
Ace戰佢做左ace都係得我搞佢

見到隊友唔識玩ACE戰真係好無力

就快又1001

係咁話 交給王牌囉 都唔讓頭
突擊機唔搞支援又係on99，你唔搞邊個搞呀

跟本打rank觀念最重要，越高rank越明顯
大家排rank既都係同級，技術都係咁上下
邊隊支援補位概念強d，似返一隊合作d未贏到，低cost場更考觀念
低rank就真係可以叫一個人carry到，再升就唔得啦

簡單講即係抽隊友
所以都唔太想打rank了

996

997

998

999

1000